Netflix 食電

近幾日iPhone （iOS 12.1）睇 Netflix 超食電，機身發熱，半個鐘倒咗30%電。重新安裝冇效、成部手機重新設定都冇用。